# AutoJS_Templates

自动精灵社区模板库，提供一系列通用的、可复用的界面模板，如登录界面、注册界面、设置界面等。

## 安装

将本项目的文件下载并放置到自动精灵的工程目录下。

## 使用方法

```javascript
const templates = require('./AutoJS_Templates');

const templates = require('C:\Users\Administrator\Desktop\AutoJS_Templates');

// 创建登录界面
const loginOptions = { /* 自定义选项 */ };
templates.loginTemplate(loginOptions);

// 创建注册界面
const registerOptions = { /* 自定义选项 */ };
templates.registerTemplate(registerOptions);

// 创建设置界面
const settingsOptions = { /* 自定义选项 */ };
templates.settingsTemplate(settingsOptions);

模板选项
登录界面选项（loginOptions）
用户名输入框提示文字（usernamePlaceholder）
密码输入框提示文字（passwordPlaceholder）
登录按钮文字（loginButtonText）
注册界面选项（registerOptions）
用户名输入框提示文字（usernamePlaceholder）
密码输入框提示文字（passwordPlaceholder）
确认密码输入框提示文字（confirmPasswordPlaceholder）
注册按钮文字（registerButtonText）
设置界面选项（settingsOptions）
设置项列表（settingsList）
示例代码
见 example.js 文件。

example.js：
```javascript
const templates = require('./AutoJS_Templates');

const loginOptions = {
  usernamePlaceholder: '请输入用户名',
  passwordPlaceholder: '请输入密码',
  loginButtonText: '登录'
};
templates.loginTemplate(loginOptions);

const registerOptions = {
  usernamePlaceholder: '请输入用户名',
  passwordPlaceholder: '请输入密码',
  confirmPasswordPlaceholder: '请确认密码',
  registerButtonText: '注册'
};
templates.registerTemplate(registerOptions);

const settingsOptions = {
  settingsList: [
    { name: '声音', type: 'switch' },
    { name: '亮度', type: 'slider' },
    { name: '语言', type: 'dropdown', options: ['简体中文', '繁體中文', 'English'] },
]
};
templates.settingsTemplate(settingsOptions);



这个自动精灵社区模板库提供了登录、注册和设置三个界面模板。用户可以根据需要调整选项来生成相应的界面。同时，文档中详细描述了如何使用这个库以及各个界面模板的自定义选项。

通过这个模板库，开发者可以快速地生成自定义的界面，节省开发时间，提高开发效率。在自动精灵社区分享这个库，可以帮助更多的开发者更便捷地开发应用，从而获得大量关注和点赞。

